有無人生痔瘡係痕，唔痛

C眼痕左兩年，之前用ad軟膏都無事

尋晚訓教痕到係咁r c眼，r到啲皮損左，沖涼發現c眼腫腫地好似內痔咁

有無人生痔瘡係唔痛、齋痕？

我成日都痕, 痕咗好多年

Me 病發時個C眼好痕 好想R
不過茶左啲藥膏會好啲

割左佢就可以鬼鬼祟祟放臭屁